民主黨可唔可以柒少陣？

係到做緊乜撚野

佢覺得自己好勇武
我淨係覺得佢弱智

笑撚死
果啲AO一直都會係立法會摘低邊個議員出出入入 防止流會 其實無咩特別
呢條弱會峰走去搶人電話 柒撚到

會唔會要坐監

係電視機面前話向個EO真誠致歉 又話會向個人私隱公署作投訴

跌落地乸番渣沙，柒撚到

搶人野
今朝仲要好勇武好串架